<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Programming &#8211; Adnan Portfolio</title>
	<atom:link href="./index.html" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 07 Jun 2013 18:53:30 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Mobile Optimized</title>
		<link>./../../../2013/06/07/mobile-optimized/index.html</link>
					<comments>./../../../2013/06/07/mobile-optimized/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 Jun 2013 18:53:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Programming]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://themes.pixelwars.org/bookcard-wp/?p=155</guid>

					<description><![CDATA[Proin a diam eros. Morbi ullamcorper velit nulla, nec convallis risus gravida quis. Vivamus vel venenatis purus, a pharetra felis. Quisque id augue dui. Cras sit amet turpis nulla. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Fusce vel turpis ac risus auctor dignissim. Morbi rutrum dui velit, ac iaculis... <p class="more"><a class="more-link" href="./../../../2013/06/07/mobile-optimized/index.html">Read More</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Proin a diam eros. Morbi ullamcorper velit nulla, nec convallis risus gravida quis. Vivamus vel venenatis purus, a pharetra felis. Quisque id augue dui. Cras sit amet turpis nulla. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Fusce vel turpis ac risus auctor dignissim. Morbi rutrum dui velit, ac iaculis eros adipiscing eu. Phasellus convallis nulla vel nulla egestas mattis. Aenean leo quam, dapibus sed pretium at, tempor sed nulla. Nullam massa arcu, mattis in odio at, adipiscing dictum ante.</p>
<p>Fusce eget mi quis ligula eleifend imperdiet. Quisque venenatis nec justo sed consequat. Aliquam sollicitudin rhoncus adipiscing. Mauris tempor elementum sapien quis mollis. Nulla eu mauris iaculis, faucibus ligula at, tempus lorem. Sed vel enim molestie, viverra lacus ut, vulputate enim. Aenean malesuada porttitor lacus, eu porttitor tortor tempus vel. Nullam sollicitudin aliquet nisl ac sodales. Etiam condimentum, neque sed scelerisque ornare, lacus orci facilisis libero, dictum rutrum turpis turpis imperdiet libero. Donec nec tellus eget odio dignissim pretium. Aenean eros magna, convallis nec augue sit amet, pulvinar hendrerit nisl. Morbi ornare magna ut tellus venenatis, a gravida tellus commodo. Integer sagittis posuere quam quis sollicitudin. Mauris ac magna nulla. Etiam tellus felis, tincidunt imperdiet diam ut, interdum dictum enim.</p>
<p>Ut tincidunt lorem ultricies dignissim sodales. Ut arcu dui, lacinia egestas lacus eu, placerat tincidunt ligula. Sed tempus leo consectetur nibh rutrum, ut venenatis orci sodales. Morbi sodales iaculis ante, quis ultrices nisl malesuada nec. Mauris dapibus est sit amet fermentum interdum. Proin volutpat in dui nec pharetra. Nam dapibus erat quis dolor rhoncus interdum. Praesent sagittis massa faucibus, volutpat dui et, tincidunt tortor.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../2013/06/07/mobile-optimized/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cross Browser Compatible</title>
		<link>./../../../2013/01/07/cross-browser-compatible/index.html</link>
					<comments>./../../../2013/01/07/cross-browser-compatible/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Jan 2013 18:44:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Programming]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://themes.pixelwars.org/bookcard-wp/?p=153</guid>

					<description><![CDATA[Maecenas tincidunt accumsan feugiat. Donec luctus viverra lectus, vitae ullamcorper lacus ultrices vel. Aliquam diam orci, commodo nec lacinia nec, tincidunt et nisi. Ut dictum rutrum urna id suscipit. Vivamus vitae lacus dui. Fusce eu convallis nulla. In id mauris ac arcu varius lacinia nec eu tortor. Duis gravida felis et lectus dictum vulputate. Nunc... <p class="more"><a class="more-link" href="./../../../2013/01/07/cross-browser-compatible/index.html">Read More</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Maecenas tincidunt accumsan feugiat. Donec luctus viverra lectus, vitae ullamcorper lacus ultrices vel. Aliquam diam orci, commodo nec lacinia nec, tincidunt et nisi. Ut dictum rutrum urna id suscipit. Vivamus vitae lacus dui. Fusce eu convallis nulla. In id mauris ac arcu varius lacinia nec eu tortor. Duis gravida felis et lectus dictum vulputate.</p>
<p>Nunc libero eros, pellentesque eget rutrum quis, fringilla ac nisl. Sed rutrum faucibus nisl, non pretium justo viverra eget. Nunc eu dapibus lectus. Praesent ornare vehicula odio sed luctus. Suspendisse eget lectus quis massa consequat blandit eget et leo. Nullam justo orci, imperdiet ut interdum non, tempus sed odio. Nullam rutrum posuere fermentum. Sed ac vehicula ante. Mauris elit sem, ultricies ut accumsan et, condimentum et ipsum. Sed ut nibh sed massa consectetur consectetur non non sem. Aliquam et tortor sit amet sem rhoncus dignissim et at orci. Vivamus lacinia ornare ligula, in eleifend diam tempor sit amet.</p>
<p>Ut dictum nulla ut tortor lobortis semper. Praesent lobortis pulvinar nibh sit amet blandit. Ut pharetra felis eu est rhoncus rhoncus. Integer viverra luctus magna. Etiam nulla ante, ultricies eget vulputate nec, vehicula et orci. Morbi id turpis arcu. Donec nisi nulla, scelerisque et rutrum sed, luctus sit amet est. Etiam id elit quis tellus rutrum aliquam. Maecenas tristique lacinia lectus at volutpat. Donec et quam at elit interdum euismod. Morbi porta, mi nec elementum sollicitudin, arcu tortor tincidunt dui, ac ullamcorper nisl ante in massa. Etiam ac metus sed nisi vestibulum tempor congue vitae risus. Vivamus elementum, ante id commodo vehicula, nulla urna feugiat orci, quis lacinia sapien nibh non elit. Nulla nisl turpis, elementum eget tincidunt sed, posuere tincidunt erat. Duis ac nunc nisi, at consectetur odio. Cras viverra consectetur sem et hendrerit.</p>
<p>Curabitur diam dui, iaculis ut sollicitudin in, sodales at libero. Mauris condimentum lobortis cursus. Nam eleifend leo eu sem pretium ullamcorper. Nullam non sapien ligula. Pellentesque libero magna, tincidunt nec tincidunt ac, adipiscing ac sapien. Pellentesque tincidunt justo ut massa elementum vitae ornare ipsum semper. Praesent lacinia, elit vel consequat sodales, dui nunc vulputate metus, sagittis rutrum nunc augue in lacus.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../2013/01/07/cross-browser-compatible/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>HTML5 and SEO</title>
		<link>./../../../2012/12/07/html5-and-seo/index.html</link>
					<comments>./../../../2012/12/07/html5-and-seo/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 18:42:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Programming]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://themes.pixelwars.org/bookcard-wp/?p=151</guid>

					<description><![CDATA[Sed feugiat consectetur enim, in feugiat dui pharetra eget. Donec quis nunc diam. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Duis non risus eu risus auctor vulputate. Nunc id lorem at nulla ornare vestibulum sagittis vel diam. Nulla magna quam, dignissim id pellentesque at, rhoncus vitae sem. Mauris leo velit,... <p class="more"><a class="more-link" href="./../../../2012/12/07/html5-and-seo/index.html">Read More</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sed feugiat consectetur enim, in feugiat dui pharetra eget. Donec quis nunc diam. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Duis non risus eu risus auctor vulputate. Nunc id lorem at nulla ornare vestibulum sagittis vel diam. Nulla magna quam, dignissim id pellentesque at, rhoncus vitae sem. Mauris leo velit, condimentum ut condimentum ac, aliquet ac turpis. Donec in orci arcu.</p>
<p>Aliquam lacinia lectus eget ante aliquet sed tincidunt purus pharetra. Pellentesque eu viverra libero. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Sed convallis hendrerit tincidunt. Pellentesque condimentum augue urna, non volutpat elit. Maecenas semper eros non risus auctor quis mollis enim varius. Quisque venenatis est at nunc convallis vehicula egestas arcu sodales. Nam vel quam lectus, quis interdum urna. In porttitor, tortor vitae pellentesque condimentum, dolor justo convallis libero, vitae fringilla dolor ante vel tellus. Maecenas nisl mauris, sodales at molestie sit amet, commodo at leo. Praesent id leo nec erat commodo pellentesque ac eget risus. Aliquam erat volutpat. Duis a mi libero, at tempus purus. Vivamus mollis, erat vitae volutpat interdum, magna augue pellentesque nulla, sed malesuada lectus diam in lacus. Donec vitae libero risus, sed consectetur ligula. Vestibulum feugiat arcu ut nisl dapibus ac rutrum enim posuere.</p>
<p>Fusce cursus molestie ante, at interdum dolor rhoncus id. Sed bibendum purus vel urna accumsan porta. Quisque convallis vestibulum orci vitae pellentesque. Integer rhoncus lacus quis felis hendrerit vitae pellentesque risus suscipit. Maecenas et sem eu tortor vulputate commodo. Nunc ornare sem et purus ornare congue. Aenean vehicula, massa ac ultrices cursus, diam sem placerat augue, eu feugiat neque sem in nunc. Maecenas eleifend cursus nunc non venenatis. Curabitur dolor nisi, accumsan ut consectetur quis, volutpat blandit felis. Cras enim nibh, tempus vitae auctor vitae, mattis vitae erat. Morbi semper pretium odio eget ultricies. Aliquam dictum nisi id leo accumsan fermentum. Praesent in tortor nunc. Suspendisse quis tempor est. Ut pulvinar vestibulum eleifend.</p>
<p>Pellentesque blandit pharetra lectus, mattis luctus urna consequat nec. In hac habitasse platea dictumst. Duis scelerisque, ligula nec rhoncus consequat, sapien odio tristique urna, accumsan faucibus nunc quam quis orci. In non mi lorem, in imperdiet neque. Suspendisse gravida porttitor augue, eget placerat massa faucibus ut. Sed tempor dignissim ligula eu venenatis. Ut non lectus turpis. In mollis placerat egestas. Aliquam imperdiet dignissim nibh, et bibendum lectus posuere sed. Pellentesque sed felis sit amet tellus dictum consequat. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Nunc lobortis metus sed arcu adipiscing vulputate. Nullam libero felis, vehicula ut fermentum vulputate, dictum sit amet augue. Quisque tempor elit mi, eget vulputate turpis.</p>
<p>Morbi eu ligula sapien, et vestibulum nulla. Fusce enim est, pulvinar sed mollis non, sollicitudin ac libero. Phasellus eu tortor dui. Cras quis neque dapibus quam condimentum venenatis. Cras quis malesuada ipsum. Aliquam lobortis, arcu ut luctus volutpat, dui libero volutpat est, ut interdum sapien nulla quis massa. Donec dui libero, varius at congue vitae, adipiscing fringilla est. Morbi id justo in odio sollicitudin accumsan. Suspendisse potenti.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../2012/12/07/html5-and-seo/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
